BetterBetter - Sports Betting Performance Tracker

BetterBetter is a modern, full-stack web application designed to help users track, analyze, and visualize their sports betting performance. The platform provides comprehensive tools for responsible gambling management, combining manual data entry with cutting-edge OCR technology.

Key Features
ðŸ“Š Betting Slip Management
Manual Entry: Register betting slips with detailed information including stakes, odds, and outcomes
OCR Import: Automatically import betting slips using Optical Character Recognition technology
Comprehensive Tracking: Monitor all your bets in one centralized location

ðŸ“ˆ Performance Analytics
Result Analysis: Track wins, losses, and overall betting performance
Visual Insights: Interactive charts and graphs to visualize betting patterns and trends
Statistical Reports: Detailed breakdowns of your betting history and success rates

ðŸ’° Budget Management
Budget Monitoring: Set and track spending limits for responsible gambling
Real-time Tracking: Monitor your current balance and expenditure
Loss Limit Alerts: Receive automatic notifications when approaching or exceeding predefined loss thresholds

ðŸ”” Smart Alerts & Notifications
Proactive warnings when loss limits are approached
Budget threshold notifications
Customizable alert preferences for responsible gambling

Technology Stack
Backend: Python
Frontend: React
OCR Integration: Advanced image processing for automated slip recognition
Data Visualization: Interactive charts and analytics dashboards

Use Cases
Casual Bettors: Keep track of occasional bets and overall performance
Regular Players: Analyze patterns and improve betting strategies
Responsible Gambling: Set limits and receive alerts to maintain control
Performance Review: Historical analysis to understand betting behavior
This application promotes responsible gambling by providing transparency, accountability, and automated safeguards to help users stay within their limits.
